13/04
- Adicionados:
Gedair e família
Eduardo e família
Wesley e Fabíola
Marco Fábio
Andre Bom Alves
Roger Cruz
Celso Munaro
Allan Freitas e família
Deyvid Oss
Erivelton e Mônica
Otávio Freire e família
Jose Ricardo e família
Andre Laydu e família
Emygdio e Nazarena
Letícia e família
Betânia
Eduardo Cunha
Oziander e Kênia
Helbert Souza
Fabricio e Thais
Erasmo e família
Eudes Antonio
Thiago Thompson e Fabricia
Leonardo Fagundes e família